屌奶星 連登開壇都三年幾 仲未有香討icon用

咁得閒搞埋咩又拉又連豬又連鼠都唔抄d香討icon過嚟

冇香港icon都算
抄又抄唔足 冇得派膠比酒
有既話寫bot日日派膠比樓主

反正成個壇都係抄人地
好心抄埋香討icon啦

笑乜 你勁聯？

曼聯系幾勁

仲要冇膠幣

連狗剩係識抄 0創意
牙Joe又然

抄都咁多人用 使鬼創意咩

推

樓主PR公司洗地post
拉

屌 夢狗hacked

拉

今個月唔使出糧俾羅狗